其實大過左就會發現呢個世界其實好細

大過右都係

又引肥絲

1次就好笑 之後就柒架喇